# HTML

Simples projeto em HTML :)


PS: Estas páginas foram criadas quando estava a aprender HTML, a maioria delas estão estragadas ou incompletas :,)

- [WebSite](https://master.dt4i6htcpo7ui.amplifyapp.com);